睇見777呢兩日行晒全香港，即係代表唔駛怕武漢肺炎，大家可以盡情上街

最大粒果個都唔stay at home，唔怕！

開完車p 再飛機p跟手聽日開記招屌柒d市民仲聖誕開p

佢有WFH喎

Work From Helicopter

可以上街了

牠玩得咁開心，香港人也要盡情吃喝遊覽

牠work for hell